有冇人擔心自己嘅屋企人多D

而家仲讀緊書我自己就唔洗番學 而家呢段時候都叫安全
。
但叫佢地入工會佢地又未入
罷工又更加冇可能（佢地淺黃）
屋企又淨係剩番D幾廿年前嘅垃圾口罩
.
我真係好擔心佢地有事

罷工

我老豆到而家仲唔戴口罩日日去人多地方又上落大陸，我諗緊係咪要放棄佢

我還是好愛佢嘅，但真係幫唔落

兩老都老人家 我最驚佢地中招 死仆街林鄭

叫fd扮民賤聯助理wts衛生資訊俾佢，真係有用

而家只能睇開D，生死有命
我屌又屌過，以死要脅都試過
最多咪地府再見

抗疫保命
推翻政權

要錢定要命？

唉，我屋企係高危地區，佢都唔理，藥石難救

但我都再試試啦，多謝巴打

btw 我老豆佢好憎民賤聯，佢投白鴿黨，最愛AV仁